第二次民間記者會,聽佢地講故事聽得好辛苦

會唔會同音響設備有關？